馬鞍山月租車位

有無巴打係住馬鞍山?
知唔知以家月租車位去到咩價? 想搵3000以下唔知仲有無...
爛地我都OK....感謝

循道衛理小學對面爛地月租2500

果度唔係起緊居屋咩??

係 但係個停車場仲係到

雅典居有蓋 $2500 左右

烏溪沙新村 1900
警署依家仲有冇爛地

新港城係咪有月租？
知唔知幾錢

$3250

錦泰爛地2700
泊左2年幾

狗屋隔離？

錦泰有爛地？

租緊聽濤$2800 最近先起租

單車公園隔來

we go mall隔離2600
近排想買車 都諗緊泊邊

迎濤灣對出塊爛地都好似唔使三千？

而家周圍都差唔多呢d價

市中心定大水坑定烏溪沙果頭先

之後應該會住錦英果邊
唔知果頭D月租幾錢, 想富寶或者警署旁邊爛地都OK
但我見富寶都3千起跳...

錦泰月租幾多架？

住錦英睇返錦英富寶算啦
你泊狗屋隔離爛地
泊完行返上去都濕L哂啦
三千有頂差唔多
樓下新港城同富輝都差唔多

我都想知，而家加加下好似要3000 幾
但其實佢有日泊

邊到揾到

2500真唔真呀

酒店爛地$2700

落大雨水浸最好自備水boot先拎車

烏溪沙新村一入去士多 你問佢就有

Lm

LM

浮動位都要3150$

24任泊要250？

cls地貴

你住邊到先？

錦英同富寶都唔平

想養車都要硬食
好過你泊爛地

富寶場5樓頂層都過3k?

講真 住得錦英就泊後山啦 住富寶都係咁擺

, 好似又OK wor, 有無經驗多唔多抄牌?

雅景臺有無得唸? 好似平D

爛地都要2500

最多試過一個月抄8張 多數夜晚9點幾 有時凌晨返黎見到啲差佬上山蛇 好多時都係經過就算唔會點理

貴撚到

冇啦 we go mall附近兩個車場都full晒泊番樓下算 不過好貴

有無富安車位

3000

富安月租係咪full曬

仲貴過新港城 傻的嗎

係咪有露天？幾錢左右
最近想買車 唔知泊邊

3000-4000位唔靚

新港城都3600啦

住戶only

一個月4-5張

租得比你梗會幫你攪埋住戶證啦

邊期 $3600？
4期 $3250 咋喎

租左個銀湖2900
不過租左幾年同業主傾得埋先無加價 我諗

銀湖市價月租應該過5千，你2900真係同業主好fd

5000蚊 貴撚到
不過住得銀湖 呢啲都係少少錢

銀湖租2900比你應該低絕市價
翠擁2900都唔知租唔租到

已經唔係少少錢既問題
係有錢都好難搵到位

頭先見we go mall室內$3000
住附近既話ok la

烏溪沙d價真係好癲

偽豪宅地段

銀湖2千2個單位, 得4百個車位, 唔炒都難...

富安有無人放租

早兩年2000頭添，真係平盡mos

有，但都要$2500一個月

富寶勁貴... 半年轉一次價錢，仲要集體加價，但車位勁好泊
錦英係平D但好窄，上落斜都要偷位，仲要唔係固定位

根本貴到唔合理，所以冇咩人擺時租同日租

山上面，冇得揀，又冇橫街你泊，根本貴都要焗住比，仲要求人租俾你

5/F 暫時2700-2800，但係部lift 經常壞，你預左一個月要行20日左右，都幾甘

link 公屋帶頭加，爛地咪跟住加，富寶錦英就例外，因為根本任佢開，冇得揀

唔明你講後山邊度，係邊個位入 ?

唔洗，大把人入去攞車，翠擁都係